原來波台兩隻獌狗嘅設計都幾有創意

收到風呢張海報係會員爵士連加特同拉舒福特設計的

佢揹住舊飯團係咩意思

見到poster都知好笑

我5係熱犬，咪尾

唔好咁緊張，冇話你係熱狗，唔使爭住否則

N賓仲有冇飛買？

仲有兩張，本身諗住同女朋友睇，你想要就4000放晒俾你

有創意

咪老屈

ching你點諗出KongPig超呢個topic

我最熟熱犬內部架構

唔關事 我負責印刷

又係義工？

今次pt

真係有良心，平過經牙滿買

我都幾滿意

講漏咗，我兩張唔係1000飛係180咋

「傳說，只要收集到七個港豬，宇宙中一切嘅衝突同糾紛，都可打和super！一個因為沒有頭髮而無法變成超西的西人，來到香港，尋找七個港豬，新的傳說，就此展開！」

你寫得幾好

p到佢咁撚大波

即刻坐地起價

大家一場手足，唔洗賺咁盡牙

佢頭髮多過你

sor 你唔要大把人爭

去借財仔先夠錢睇牙達

你冇錢就唔好睇黃洋達棟篤笑呢啲奢侈嘢啦

唔好幫襯佢
我$3990放比你
利申蝕住賣

有冇商業道德？我同人傾緊生意你插乜嘴？

有道德就唔係熱狗啦

又認

驚今年唔睇，以後冇機會睇

tg我
全網最平飛

你開幾多
我平你5%

柏洋

加返tg: BoA4eyesbro

thx

熱狗又為錢而嘈

咁撚on9 都做得出

豬sir愛之深責之切

但樓主自己爭住認

咪屈啦 我以前民建聯架

now呢？

容海恩死忠

有d似水野朝陽

我同黃達隻秋應該打死佢

你講笑咩 牙達真係幾好抽架

真

熱狗無野叻 做運動算係出息少少
（唔好post呀達笠水gif出黎)

我都好撚好打

豬蛇咁勤力狙擊熱狗

我建制撚

米屈

清做乜起我底

搵意大利post個陣睇到

最近覺得你好撚高質 決定升你做我best friend

想要飛

想要頭場一千蚊飛

有冇ching有多左既飛可以俾我

你應承教阿仙奴就俾兩張你

pm樓主

唔敢黎英超證明自己牙
幾錢放？

冇啦我岳父岳母想要兩張都冇 你又唔一早上網搶

原來尾場仲有飛

留俾我啦

我嗰邊冇晒 你同四眼仲有？

連老坑最後一場都唔返嚟 25仔